環球時報總編輯：不願意駐港解放軍出手

在香港反修例爭議持續之際，解放軍第74集團軍昨日在官方微博表示，陸軍在廣東省湛江市舉行反恐演習。微博內容並無提及香港。

但有官方媒體引述軍事評論員，解放軍退役上校岳剛指出，這場演習針對香港混亂情況可能升級，當局必要時會出動解放軍。

環球時報總編輯胡錫進在社交網站說，不願意駐港解放軍出手，因一切意味著巨大的政治成本，以及局勢走向嚴重不確定性。他認為，北京現階段能做的，是支持特區政府和愛國力量，告訴他們無論極端反對派多麼囂張都不用怕。

除非香港出現三種情況，否則內地社會不必動某種強力干預的念頭，包括出現對愛國力量的大清洗，導致他們要向內地逃難；因為嚴重政治動盪出現人道主義災難，例如不同派系相互大規模仇殺，城市陷入完全無政府狀態，以及極端分子搞武裝暴亂，打敗香港警察，並接近事實上建立政權。

快啦屌

嚇鬼呀大笨象

胡總都驚買唔到iphone

吓，等左5年喇，依家先同我講你地原來只係花生黨，失望

幫手攪下d牛屎飛

你共狗大棚唔見得光利益自己就梗係唔敢出班廢兵啦，但老實美帝一早等緊你俾位佢做嘢囉！！！

香港要重光，寧攬炒，莫偷生！！

我個名

全部少爺兵打得咩

班廢物有用？

例如不同派系相互大規模仇殺，城市陷入完全無政府狀態

駐港軍營遲早比人圍

姐係要我地清洗愛國勢力？ 收到哂

已中係咪要出老解喇

肯定會出，只係時間問題

同外國勢力一樣
次次都話有 次次都話嚟
結果又咪得個講字
搵次真係落手落腳做嘅得唔得

所以搵黑社會出手

嗰三種情況嘅第一種,純粹抽象任佢9up定性

第二種，己經无朗屯門發生緊/試水温

第三種，香港速龍的武力己經發揮到8899，爭水炮車/音波砲，出埋就乾塘

根據各位義士嘅表現同埋進步速度

相信十月前可以滿足曬以上三個條件

打贏曬啲怪就有boss打

大家想唔想（ 預左幾百條 ， 唔通用核彈炸咩）生命換勝利？

「從來冇答應過美國」

放風

咁出你堆少爺兵未呀